星期三港島東中午快閃

除左中環, 觀塘係CBD外，港島東都有大量offices，但唔係個個都去到咁遠參與
所以我希望喺鰂魚涌太古嘅大家明天Lunch Hour一齊出黎，One Island East集合
堵爆英皇道，唔該大家傾下路線，文宣

借位一用，本人前空手道黑帶又練過詠春,又一城見到有人打狗犯的大錯後有些武術上重點一定想大家知.如果你未學過功夫：

千祈唔好企直個人同狗不停對打。唔好浪費幾會，係第一時間用全身力推佢跌落地。佢想起身再推，唔好比佢企返起身。佢跌左落地等同沒有攻擊力，唔用得槍／棍。已經贏一半，而手足人夠多，落左地就做乜都得。唔洗一對一對打。

真正功夫係出幾下要打低對手，唔係不停loop出拳。（擒拿之類另計）

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

Pish

快閃有預告?

推

值得參考

今日衝左出去康怡出面 幾分鐘就被狗趕

同人講我聽日快閃